中秋夜祥華邨躁漢當街打老婆 普通話大嗌「我要她死」

縱使白衫男被途人拉住，仍不斷揮拳毆打妻子。街坊提供
...
中秋理應人月兩團圓，但粉嶺祥華邨一名男子，竟在街頭揮拳毆打妻子，其間扯頭髮、勾拳及腳踢等招數盡出，又揚言要殺死對方。
事發於周五（2日）凌晨零時許。有街坊目擊情況，指一名穿白衫的男子懷疑醉酒，在粉嶺祥華邨的士站附近與妻子發生爭執，其後白衫男突然動手一直追打妻子，又趁妻子逃跑倒地之際，補上一腳，踢向對方胸口，之後更揮拳毆面及身體至少7下。附近途經的市民見狀，立即上前喝止，又高呼「喂！做咩打人呀」。
有熱心市民將白衫男試圖拉開，阻止他再毆打妻子，但白衫男繼續破口大罵，甚至出手扯妻子的頭髮長達近半分鐘，一直不肯放手。有市民不齒白衫男的行為，質問他「點解要打女人」，但白衫男竟爆粗指罵「我打老婆關你X事呀」，之後又用普通話表示「我要她死」。未幾白衫男突然倒地，而一直拉住他的市民亦連帶跌倒地上。
...

蝗打蝗又好似真係唔關其他人事

每日150 已經係十三億人無差別殖民
唔係香港廢坑與蝗妻愛情故事

往死裡打

咁佢地互打咪可以盡量減少番？打死仲好

專才

打啦打啦！打到老婆要離婚連間公屋都冇埋要瞓街就威威啦！

支那蝗
打得好

衲dee

蝗咬蝗骨

係咪比老公識穿出面有養狼狗

上律師樓未？

盆栽該剪 女人該扁

感人愛情故事

十三億人無差別殖民
支那大量蝗可以供應

衲dee？

1日150件垃圾之2

老衲明明每逢佳節向西村

劣質支蝗污染香港 ! 北區特別多

大陸先會

今年疫情上唔到去咪留係屋企打老婆囉
完全合理😂

去咗支那先好死呀屌你老母

早Dpost呀嘛。花生都買唔切。

唔緊要啦佢哋打生打死都冇問題

但唔該死返上去匪共支那慢慢打